[仆街波] 拎4000$資格問題

A同B係夫婦
如果層樓只係寫左A個名
差餉係A同B個名
假設差餉4000$
咁A就一定唔合乎資格
B又會點計？
B無物業無番工唔需要交稅
但差餉係當B都係4000$定除2？
填錯係咪會坐監？

求解答！

打去問啦on9

希望連登有高人解答

交個波畀佢啦

除2